[突發] 阿仙奴女人大炒宿敵熱刺10比0！！！

連女人都唔俾臉雲老頭

樓主抄名

Janssen

搵班女頂班仔算啦